**Условие задания:**

В репозиториии находится приложение, запуск которого необходимо выполнить для данного задания, соблюдая правила и условия указанные ниже в соответствующих разделах.

**Данные для переменных указанных в теле задания:**

{"base_image": "php-fpm", "proxy": "caddy", "database": "mysql"}

**Требования к реализации:**

_К запущенному приложению:_

- Базовый образ - "base_image" (значение указано выше)
- Приложение должно быть запущено в frontend режиме с хранением телеметрии, обускацией ID и без редактировния IP адресов
- Конфигурация должна производиться исключительно через переменные окружения
- Отправлять логи в EFK средствами Docker
- Образ должен собираться из docker-compose файла
- Конфигурационный файл серверов должен использовать только один сервер - fi.openspeed.org
- Конфигурационный файл серверов должен подключаться как volume


_К Dockerfile:_

- Образ не должен содержать конфигурационный файл серверов
- Образ должен кешировать как можно больше при минимальном количестве шагов

_К запущенной базе данных:_

- Должна использоваться БД - "database" (значение указано выше)
- Хранилище БД должно подключаться как volume
- Если требуется использовать сетевую базу данных:
- Отправлять логи в EFK средствами Docker
- На localhost хоста должен быть проброшен порт базы данных


_К запущенному Proxy:_

- В качестве прокcи нужно использовать - "proxy" (значение указано выше)
- Отправлять логи в EFK средствами Docker
- Должно слушать порт 8080 на localhost запущенной машины
- Перенаправлять запросы в приложение
- Адрес, с которого производится запрос, должен пробрасываться в приложение через заголовок


_К запущенным стекам:_

- Стек приложения должен запускаться с именем проекта rbmdkrfinalapp
- Стек EFK должен запускаться с именем проекта rbmdkrfinalefk


_К запущенному ElasticSearch:_

- Конфигурация должна производиться исключительно через переменные окружения
- Разрешенный объем используемой оперативной памяти - 512 MiB
- Отправлять логи в EFK средствами Docker
- Должен использовать Open Source образ


_К запущенному Fluentd:_

- Должен слушать на localhost хоста для доступа со стороны Docker для отправки логов
- Должен отправлять логи в ElasticSearch кусками по 10 MiB
- Конфигурационный файл должен храниться в файле и подключаться внутрь контейнера как volume
- Параметры подключения к ElasticSearch должны передаваться через переменные окружения в конфигурационный файл
- Не должен отправлять собственные логи
- Хранить собственные логи в формате JSON в файлах по 10 MiB с ротацией в 5 файлов


_К запущенной Kibana:_

- Конфигурация должна производиться исключительно через переменные окружения
- Разрешенный объем используемой оперативной памяти - 512 MiB
- Отправлять логи в EFK средствами Docker
- Должна слушать порт 5601 на localhost запущенной машины для доступа к Kibana
- Должна использовать Open Source образ
- Должна подключаться к ElasticSearch

